[831 光復香港 時代革命］般尼 對 利物浦 4

e plz

slow

慢

兩組死亡之組

巴個組

奧地利野 黎啦

殺已c寶

mane倒戈

車仔咁好運

Good

利華似係等死果隊

紅牛

三組，車嗰組都勁難啃

利華而家點

利華主席個反應

keita都係倒戈

華西ajax唔易打啦

主席即刻擰晒頭

文尼踢過呢隊

冇米囝愛回家

好波

【台灣手足入】九月一齊齊去西門町鳩叫

POT3都唔錯

岩岩勁驚對華西

Ajax散左會唔會廢唔少
利華冇留意

薩爾斯堡

Mane倒戈？

啲代表笑哂

屌 薩爾斯堡好撚勁

曼城出副選都全勝

基達都好似係！

輕鬆

上上....

Agger

係咪中左奧地利野就唔會中紅牛？

交屁同基達

對比另外兩組唔算啦

文尼 基達

有冇圖爆數據+冇wifi 冇得睇直播

屌你鏝城

鏝輕鬆大炒都似

但利呢隊西波
對弱隊又驚無啦啦輸2粒

ajax防守廢咗七成

鏝上上簽

出青年軍 is ok

屌米無得剷草

有得咁計既咩
唔同國喎

點撚解鏝次次都咁易

點解鏝年年都咁好籤

曼城訓住都贏

屌 真 人地歐聯打生打死 佢就當聯賽杯咁輪換 我地上年果7分某程度上都係咁樣輸出去

真係年年保送鏝入16強
屌你老母

我的地講緊歐聯冠軍ar

土耳其 同俄佬

準備全勝直入決賽

Group G

鏝第幾年好籤

保送出線

過撚左數

鏝今年要拎冠了

出女子隊都夠

上年俾唔足錢
今年俾足曬錢緊係抽好嘢啦

鏝真係表示得啖笑

唔係紅牛同奧地利野有利益衝突咩

熱狗都出線啦

然後final 輸

曼城年年分組賽都好籤

米仔

屌米

Cls
Man City 次次抽得正

屌你pot 4中硬RB萊比錫

鏝年年都咁好籤想知俾左幾錢

鏝係咪過左數

輸夠2打

可能唔俾？

點解鏝年年都係呢d

里昂先係最好運果隊

本來諗住米仔撚c朗
睇唔到了

唔同國家就ok

然後16強又抽隊廢嘅

8強對英超隊

米子

對psg 同真馬

鏝連續3年薩克達

佢頭先無講就無啦
不過可能內定

米子好多人比佢cup

覺得佢都會做手腳

其實最好俾拿土耳其 俄佬 有咁得咁遠 交通有咁難得咁難好過啲大城市強隊 反正鏝城打邊隊都係輕鬆屌打

兩年都有一組特別廢

副選歐聯
正選英超
又贏

有錢大撚晒

撚忍者龜同世三

打拿坡里仲衰過打馬體啦 馬體又唔係咩當fit

拿坡里格食格 上季唔係ali 瓜左啦

紅牛對到
歐霸小組對過

G組真死亡 個個同級

group G廢到

文尼冇份

米子要撚包皮了

上年鏝打04兩回合加埋係咪入咗成10粒

熱身賽先俾拿波里虐完

打馬體俾felix屌打都似

年年都拿玻里

我地上年好似pot3

F組同G組好大對比

唉
人地副選=其他人正選啦

唔好中rb同加拉就ok

牙朗西面

FELIX好撚勁喎, 仲有施蒙尼鳩剷戰術

薩克達好似重打緊仗

年年分組都抽垃圾隊
係淘汰賽自己唔爭氣
比兩隊英超野同摩納哥淘汰

波仔入波果場

上年歐聯對比ab vvd
文尼唔算太突出

希望中里爾

Plot 4唔中rb就應該穩出線

巴塞 祖狗

屌你曼城又可以2線踢歐聯 輕鬆專心聯賽

好彩唔駛抽atlanta

西到仆街

抽左拿先唔中國米咋
抽下體國米你仲唔爽到射？

有冇咁好呀鏝

係咪10:2

我指兩隊紅牛

Mo rb

又輸比矮仔

其實亞特蘭大都唔弱

F組

鏝出青年軍啦

阿特蘭大算係有少少威脅

無事

馬體好fit wor

阿特蘭大其實唔易打
上季打祖一勝二和好似

馬體冇對過唔會知邊隊高d

作客拿坡里個d波真係全季閪波頭1/2

屌你老母死鏝狗

G組平均到

但唔會到我地中 見狙狗上季俾佢地咁住打

去鏟雪啦

我地發起左逢星期日同五罷買！FB已經有２萬人Like左
下面有新ＰＯＳＴＥＲ，請廣傳

我地好需要大家都Like我地FB同簽名去嚮應呀！！
FACEBOOK PAGE
簽署ＬＩＮＫ 一定要簽

罷買可以好有效
如果香港有200萬人=2/7.5人口每星期少2日購物 = 2/7.5*2/7 = 少10%營業額，對鋪租貴既香港地，10%營業額分分鍾就等於商家既50%淨利。另外, 個人消費佔左香港GDP既68%, 如果少10%既消費就等於少左10%既GDP。
下一季度GPD再負增長,香港將進入Technical Recession。政府冇得唔理。

更加有學者研究指出，罷買只需要全港252,000人集中一日不消費，經濟就會受到好大影響。 (BBC： The '3.5% rule:' How a small minority can change the world.)

罷買內容（好簡單）
1. 逄星期五、日不花費於日常必須以外的消費
2. 逄星期五、日不在外食 (上班人士午餐除非可以帶返否則難以避免，但晚餐回家進餐都十分有幫助)
3. 同時呼籲不光顧抵制清單內的企業，就算買日用品/其他消費都只幫襯良心/本土/外資企業
4. 呼籲推己及人, 例如絲打比仔仔約逢星期五、日出街食飯，同佢地講逄星期五、日罷買，或只揀良心企業
由上述基本概念，長遠減低整體消費。

關於我地既報導：
眾新聞：I Banker（虛構）與網民發起逢周五、日罷買：零成本，希望和理非響應

ＳＣＭＰ既報導：

RB已走

G組

friendly無三叉ali輸三粒是旦啦
又唔係唔知ox老母打翼西

平均地廢

笑咗

G反而POT3,4勁

中多次紅星就爽
可以SKIP西波

避到

feel到紅星要報仇了

Grp g好撚有造馬feel

又好似有d道理

某程度上Group G其實幾死亡

4隊擺疤嗰組都鐵定包尾

Gp g

又抽

Lyon 同來比錫好似仲勁

拉維亞啲人笑緊

條友

意大利傳媒早排話熱身賽 安76幫廢中上咗一堂好好嘅課

又保送曼城

苦笑

利迷子唔駛咁嬲 鏝咪又係8強出局專心聯賽

留名sancho屌打巴

紅星就好笑

咩可能性都有

對唔返紅星

等輸幾打

佢地諗緊要輸幾多打

h組都好平均

a組

沙短又冇得去

車嗰組都幾死亡

布拉格個肥仔

反正陪跑抽多D勁野賣飛

無嬲

去左咪又係冇得出

唔錯

享克

同亨克一組

算係咁啦

3隊作客都唔算遠

夠近呀

唔太差

唔係咁講
連歐霸都肯定冇份呀呢組

ok la

算唔錯了

唔算好難打囉，但驚拿玻里

距離岩岩好

分組賽咁都出唔到線就麻煩全隊自殺

利枝籤都唔係好差姐

6場點捱

唔駛對紅星thx

一人贏一場都夠兩隊一齊出線啦

咁都冇第二死撚左佢啦

爽 唔洗飛咁遠

最緊要唔好影響聯賽

燈下先

利呢組都算係鏝以外最易打
但越易打越易炒車

「放棄歐聯，全力聯賽」

今年冇撚左波圖好唔慣

咪咁痴線啦

鏝好似仲好

靚添啦
奧地利比利時野

熱車都危危地
我地算係咁了
鏝果種組唔好望啦

望就望第二出線啦

好簽啦

反歐聯
愛英超
保前四

熱邊忽危

紅牛同亨克都有日本仔

呢樣真

紅星都輸得
冇野是冇可能的

米子

屌米要救晒鍠馬同巴黎d波了

算啦 都好過中鍠同多仔

米仔6場失20球不是夢

冇咗隻私家雞

唔錯
不過係悶啲

私家雞

係拿玻里惡打 算抽得幾好

我地又遠又鏟雪 作客返到黎都腳仔軟啦

悶得過前季？

利不嬲遇強愈強
對住d防守隊反而收皮

佢會救晒

VVD有無機呀

仲有咩獎

鏝過足數
FSG無俾錢支簽算好

唔洗剷雪

出青年軍夠做啦屌

又係

疤鍠拜都

邊撚度遠

美欺啦

唔敢咁老定
上年夠以為紅星食硬

佢鏝

近到

定啦 衰極都次名啦

比盡出科登 其他唔出架

紅星個主場好撚惡

跟本得鏟雪叫遠

米仔左腳cup完包皮右腳cup世三

如果大家連對薩爾斯堡 亨克都驚嘅話
對場上班球員都幾唔尊重

Sor my bad

唔好咁痴線啦2.0

車冇咩簽運

主場打亨克同薩爾斯堡都可以輪換下 作客就都係夫添穩陣

好明顯宜家個個都暗爽緊

去歐遊英德比可以輕鬆去哂

你連對手都唔尊重講咩

俾Mendy操返個態都仲得啦
kun dsilva呢啲老少少嘅唔上機都夠做

衛冕冠軍都要淆三線球隊?

車可能會趺落歐霸 佢果三隊冇一隊易食

對歐戰嘅晏菲路好有信心
依到9分點都要有

利迷 要有心理準備

出線再抽定要對F組？

估利應該第二名進級

唔好咁痴線啦

隊隊泊車拎一分都幾頭痕

7分收貨

捧隊波都要捧到咁自卑

幾時金球獎呀

Totally no mood

再抽

食返至少9分先至比正選抖啦

作客亨克又三分
其他果兩埸和撚哂就得
專心聯賽了

咁多組應該疤最難踢

冇人話過佢地差
但希望啲淡友唔好衝出黎

快手頒埋啦

其實我地抽邊隊咪又係果11個出場
有咩分別
但鏝抽完出黎係可以睇下出1隊定2隊

林伯唔好彩啦

駁唔到

車果組我地都震哂啦

唔好咁痴線啦
上季我地歐聯冠軍今季講緊英超衝冠
你地班友仔同我講連亨克都驚
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

上年作客對拿玻里果場 仲悶撚過對紅星

最好睇應該係車仔果組 4隊都幾平均

呢個係

魚拉突潮文準備

出現了

金球今晚頒？

VVD準備好做金球獎3號受害者未

希望vvd!

G組pot 3,4仲勁過pot 1,2

幾時金球獎,想訓呀

黎料

Vvd未

totally no mood to 捱夜睇波

依個都唔係金球獎

又係美欺

等睇基達同文尼剷草

如果情況允許嘅話
出副選作客拿玻里失分都ok
做好自己主場3場 兩場作客就得
拿玻里太惡

準備登基世一

都唔係金球獎

ching好波

都要照拎

韓妹都幾理性分析呀
估唔到

呢個係歐洲足球先生

阿積士走左幾個主力，應該冇咁勁，
好似仲好籤過我地

睇賽程啦
如果好似上年咁撚死亡真係不了

廢中話呢場全季最差

可能尾場先作客拿玻里呢

個場尻普濕尻8日三賽仲勝利十一人仲要踢尻波輸
諗起就嬲

上季就係出哂強陣
但作客拿玻踢到成pat屎咁
因為果時班人都好攰 回唔到氣
踢得廢都由佢 90分鐘比人絕殺先最Hurt

係、成場射門都冇
係佢執教以來最差

仲要補時先輸 記得嬲撚到震

真 如果作客拿玻撞正死亡賽程
唔介意出副選 最緊要班主力要休息夠先chur

安76格食格廢中

Vvddddd

豬了

Vvd vvd vvd

如果咁嘅組都要尾場要作客拿玻先確定到出線位
咁就死得

美斯

上年full team 仲要下場對鏝
唔係馬列斯 廢中應該出唔到球場

對拿坡里作客肯定閪撚到震

屌 我以為贏咗播片 原來三個都有

Vvvd 段片最長

係贏左 次次爆料都係100%岩 未試過唔岩

我都係
又柒

隔離有張投票既圖係美斯

vvd la

有冇link

give VVD pls

vvd

好緊張

完啦

係怕奧地野同比利時野其中一隊原來係真魚腩、比三隊食晒6分
咁就會有少少出線壓力

Vvd

c朗好輕鬆咁

幫vvd集氣

因為唔關佢事

係咪跟左排名

黑哂面

VVD!

韓妹唔谷精上腦個陣不嬲幾膠質

against holland

VVD 俾人無視

又諗起佢個廣告

vvd被冷落了

Give me OK?

希望VVD可以破處 唔再係virgin

牙朗型到

丙朗串到

牙朗幫自己拉票屌你老味

留返上台講啦

鏡頭完全無視咗我

VVD被無視

vvd畀人無視左

c朗響度r fd

vvd毒撚無人理

唔訪問vvd?

小圈子

Vvd比人咁冷待
都係做受害者多

搞到Vvd成個謝師宴毒撚咁

vvd去坐

終於

無計佢地兩個真係足球界代表

同上年沙拿一樣

個主持想點樣.......

比人杯

頒未呀

主持仆街黎

new kid vvd

無理過我
屌

平反VVD

撚小花

美斯都係陪笑，應該心諗快撚啲頒啦

尷過關家姐

個主持人真係

個主持好似鳩鳩地

係美斯隔離話佢果場輸波

當住messi面講哩場

c朗望都唔望下vvd

吊，2個自己打車輪Laa出去

東張西望咁

應該messi了

主持一定朗迷嚟

笑到仆街

兩個都過唔到vvd

美斯: 真係當我唔識聽

史奈達 恩尼斯達 VirgilVan達

真 痴線咁落球皇小花面

當住美斯面講場四強

條女廢撚到

想同牙朗扑野

其實我覺得歐聯三甲有文尼好過c朗
出黎襯仲咁撚串

丙朗interview哂cv咁

撚完VVD撚美欺

AB係後面咬手指甲

Messi: am i a joke to u?

Yummy

Yeah vvddddd

VVD!!!!!!!!!!!!!!!!!!

VVD

係VVD呀

Unbeliverpool

好撚感動

實至名歸

VVD！！

Vvd
Vvd
Cls

vvd講得好認真
美斯c朗好似黎吹水咁

Wow

vvd!!!!!!!!!

Yeah

yeah

利撚終於有得上台拎獎

VVD!! VVD!!! VVD!!

vvd都幾撚串 手都唔握下

訓得

7500萬買左個足球先生

呢個叫世界足球先生定金球獎？

中堅拎足球先生

WOW ! VVD

Cap圖同個孫講

嘩
係我啊！！！！！

岩啦2個球王壟斷咁多年

唔洗做受害者
世一

Well deserved vvd

呢個係咪金球獎？

攬下小花呀嘛

He's our centre-half,
He's our number four.

75m買個金球獎

好感動

個獎都唔撚係球
金球唔係成個波咁嘅咩

歐洲足球先生嚟
唔係金球獎

好滾動

而家諗返起 VVD同AB都好撚平

stay

收錢
雲迪克最佳球員

留意到丙朗黑面

Vvd
YNWA
HK ADD OIL

Dont go

原來學細哨

仲以為會係C朗

由比人笑75M買個中遊隊中鋒
郁啲又比人抽水
到果季立即幫隊波殺入歐聯
再下季歷史性97分 歐聯冠軍 英超mvp

完

De jong 好靚仔

75m 買個契弟小丑

英格蘭足球先生+歐聯motm+men’s of the year.

金球係vvd啦掛

virgin真係virgin 唔識規矩想走

幾時先再頒最佳11人

會員雲迪克愛助攻黎緊一年應該都唔洗上水

係咁don’t go

金球唔係年尾先頒咩

真世一

仲以為有得睇廢中鳩up
好失望

入去恥笑

係一世都唔洗上

宜家佢地80m買件麥龜都要丁

VVD
喂唔多謝高普嘅

Virgin

利迷子其實連邊個獎打邊個獎都唔知不過vvd拎就撐

最佳十一人係咪無講

好滾動
我地垃圾利都出到世一

歐聯post見到

兩年前踢緊修仔
兩年後贏左美斯c朗

出過啦

一年半時間就搞掂

不過都係講時勢既 可能真係唔想比C朗同美斯分邊個嬴

仲要係後衛世一

利子不嬲冇依啲獎勵緣
唔識是正常

嬴得算比摩迪個年合理好多

獎項*

咁柒早出局就算啦牙朗

契弟小丑都做到世一

夠J 15年

但講真 女主持問牙朗果陣
Feel到佢兩個有種識英雄重英雄嘅感覺

都算係 歐聯嬴得精彩

'I had to work every step of the way'

Uefa Men's Player of the Season

Virgil van Dijk added: "I wasn't 18 and went straight to the top. I had to work every step of the way.

"I looked up to Ronaldinho a lot growing up. He enjoyed his play with all his tricks, it was a great feeling to watch him play.”

真 佢兩個都好佩服大家
由其牙朗咁自大應該都係從心底尊敬美斯

主持問佢地會唔會一齊退休嗰陣
真係睇得出佢地個關係

屌比我都欣賞大家啦 大家都嬴咁多獎名義上兩個都係當今最佳 係D球迷嘈到痴左線

牙朗話互相push對方
但毒撚淨係識笑

好似有講the gaffer

今日榜上有名個堆
今年應該插水式跌watt

細哨真係快樂足球既代表

即係等於當年哥哥同撐狗倫咁囉

但美斯英文真係渣
可能只係聽得明一半 搭唔到咀

懷疑佢地私底下約過炮

球迷角度覺得同期有兩個癡線佬全盛鬥左一個decade 其實真係幾好
可能因為兩個都同自己愛隊無緣可以中立咁睇

邊個1？邊個0？

傳說中聽日有黑金
但係聽日係星期五罷買日

外國d美欺fans真係好撚弱智

唔係世一了 禾第一個轉迷雲迪克

幫襯外國勢力算唔算走資

花迷弱智都唔係第一日

幫襯FSG同幫襯中資罪行一樣

抽左19000未

年底係咪仲會有金球獎頒？

屌你輸波入一百粒都冇用啦
咁簡單都唔明

好似9月

識波就唔係花迷啦
正如識波就唔係49000

factchecked ?

歐霸呢

咩黎

唔知我都

依家D利迷一朝得志就咁

睇到d獌咁串咁酸好難唔還拖既

笑笑笑 下年就到我地啦

抽籤個post 我本身入去睇諗住下就算 點知有隻獌竟然話VVD呢D質素都有得拎 好心啦

由佢地J麥佳亞啦

後退帝

退後帝

退退下拎撚左最佳

又要比拿玻里sm

呢兩年打六次
下年咪再同佢地打friendly

真係睇咁多post
只有班花迷會去人地球會啲團爐post小人undeserved

屌你公海post都算 自己球會打J關你撚事咩

講真呢個terms幾好笑

交屁幾時先有份掂個人獎項

nigga 被歧視

神射都要同兩個人分

新利留名

讀shitty真係人生最大恥辱

岩岩mon一mon連獌圍內都屌佢算鳩數
撐咩隊都好都總有d on9

but why

個名唔錯

Vvd ab1

城大o camp淫賤派對

屌

搶口到

嘩屌 好撚肉酸

moon 左其他隊po,
有部份話VVD唔值
獌狗最多敵意同酸留言

熱狗清一色讚VVD

獌狗夠話最撚廢歐聯冠軍啦 決賽太悶所以唔計呀嘛

緊係啦，論身價，邊夠麥佳亞嚟

吾城又拎一分

咁多球迷當中 獌狗真係最賤種嗰班嚟

而家d 00後⋯

抽籤又無份 又要睇利拎獎係有酸啲

點解丙朗冇獎攞都會出席？
平時佢地冇獎都出席？

Vvd 305
Messi 207
Cron 74

金球獎/足球先生都是囊中物了

官網無黑金龍？

新利留名

雲迪積克真係好勁 迷佢

歐聯分組賽舉行日期：
第一輪 - 9月17-18日
第二輪 - 10月1-2日
第三輪 - 10月22-23日
第四輪 - 11月5-6日
第五輪 - 11月26-27日
第六輪 - 12月10-11日
決賽：2020年5月30日，土耳其阿塔圖克奧運球場

得啦 哈利麥佳亞最撚勁啦得未呀

點解我唔努力讀書

打完拿玻里就對軌 仲要兩場作客

上場對精宮比人撚狗咁撚

傻啦
入到去都係要睇樣

小妹唔靠樣都得

又要去土耳其

八千萬

又攞冠軍

小妹好sad

話哂丙朗都叫拎nation’s league

仲低過小花好唔合理啵

好想玩ocamp呀

777瘋狂捉人
下個就到岑子杰

成個post 都無呢張相

咁樣係唔會令我驚架
利申：淆底中

nation’s league 終極飛機盃咋

張仔冇咩踢過波都有

係咩

我地利子自己搞個囉

已經俾咗星火電話屋企人，因為我自己實唔記得

全部男人嚟
除左我

癡線，呢個群有好多小妹

佢地有鳩架

Feel到今年輪到交屁拎英格蘭足球先生

ching每日出門口小心D
到時有前同事伏你

已經有心理準備，希望到時俾小小面打細力啲

谷埋谷埋 一次過射係咁

831去嘅真係要小心，而家係唔會再俾退路我地走，一嚟就會鳩拉

你未負責出錢
但入唔到camp㗎

真係有乜事
幫到手一定幫

今日賣黑色波3?

暫時未有嘅，不過呢次大清算唔講得笑，有發過夢嘅都要做下嘢保護自己

小花 上季on fire wo

9819 0979 背到入腦啦

驚全家比人拉哂

係囉 唔係咁快清晒下話

不要檸七

歐聯hospitality仲平過聯賽

乜柒都閂哂未焗撚死

有腦唔會去做警察

第一場作客拿坡里

綁完索帶就閃啦

自己真係唔好報警, 黑警係唔會靠得住

不過打人果個可能會報
然後黑警會套指紋同問受害者
邊個禁錮你
然後再捉人

雲海fb話連周庭都拉咗
如果係堅就真係痴撚線

話佢勾結日本仔外國勢力咩

反革命罪

好擔心周庭BB入到去又比黑警搞

777正式開始大搜捕
你咁樣係嚇唔到我架
民不懼死, 何以死懼之
總有一日777同黑警一定要清算

庭b少條頭髮都開鳩佢波

佢留左條頭髮係我屋企

乜都關撚晒仲點吸新鮮空氣？
光合作用？

咁咪好囉
可以飛釘色誘interviewer

對家真係好撚執著認為一定有大台

真係有大台
大台係中共
拆撚咗保證全部港豬散水

官黑金連item都無埋既屌你？

開你波

始終中共係驚人多
諗住拉大台就無人出
on99

走開啦gay佬
唔好搞我後面

而家英國時間幾點啊

應該幾點有 好驚又賣哂

死黑警
等睇比公安取代

痴撚線 無聊得濟係到亂咁拉人

痴撚線

點解我個ocamp冇呢啲，明明大家都係shitty

點知NB點 唔聲唔聲

係呢場je 其他都OK
就算放頹陣比Napoli中出我都可以接受 因為其他場舒服太多

你老母，搞我庭妹

其他贏哂既話呢場出副選算啦

梁凱寧生活照真係好好J

Hello Moto

=自己豬兜就以為人人都豬兜
食古不化唔會進步嘅垃圾政府

ching既生活照都好好丁

大家會點買
歐聯定淨衫定衫金字

比個小學畢業嘅人做領導
仲要係上山下鄉個期嘅傻閪
唔即刻含家剷真係執到

遲早要還啦

歐聯

屌你咩圖都冇張

不安
想拉鳩我？

一定會追究到底

又扮工

黎黎去去都係果幾個soc姐
你冇去果幾個soc既camp就冇得淫架啦

我宜家成個腦都係一抽飛機係咁飛果張gif

仲要唔要搵組爸spy之類

有

條女幾豬下

利申:唔屌

真
實會諗好多野
奶西頂住， 照顧阿爸阿媽同自己

pm左

其實毛毛蟲分開男女玩就冇咩嘢

利po成班基佬玩都會有嘢

利po圍埋睇波都會有嘢

兩強當立，點都係睇自己食唔食得哂弱果兩隊果四場既分

上年Salah都係冇獎照去
仲要比拉狗拍佢膊頭

拿玻里今季有Lozano
安76要復仇了

無左P$G，攜手出線好過啦

次名出線做underdog

黎明之前嘅黑暗係至撚黑暗嘅
頂住呀兄弟

係咪好似連續三年對拿玻玻

入final先兆

睇怕又次名

2020年都就到 仲黃gphone

台長，係咪4號5號會基達？

有機會

山齊士，盧卡古打返起點算

走線

對F組首名喎，可能係疤，咁快打大佬?

你坐左幾耐？

2019年仲拉gphone周庭

聽日要去大丁見面會

可能畀精壇啲流料水咗，sor

會再抽(好似係)

【行動日程更新】Sing Hallelujah回歸！召喚十萬教徒「為香港罪人祈禱」大遊行

信耶穌了

近年利太少打歐聯連抽籤係點都唔知

又話黑金翻貨係咪架

我願意用今年無任何冠軍
換取香港打贏依次仗

再講過...太遲了

打得贏
黎多次學臣年代都肯

ok
2020先捧盃

真

機場水馬真係好鳩

假架
NB唔會再出架啦

拎左super cup..

我利未來20年冇冠軍我地贏呢場仗都得呀

贏唔贏到都好，我利都係冇冠軍

真 你話本身贏到冠軍既就可以換姐

比清可否燈下香港

燈下我老豆

我組女個屋企人又係咁
而家醫療真係未夠

原來屌摩去咗維拉利爾有正選踢

2場得1分

同客食飯
有個學校清潔呀姐又話自己個仔收錢
又話做乜整爛燈柱
笑撚死，辛苦個位巴打啦

好樣衰..邊個黎?

點解國米有個歐冠盃?

妨製品?

突發.灣仔大量狗車

共狗痴撚線架,咁都告,告撚晒所有二百萬人啦屌你老母

嘩

嚴正警告 摩唔係啲咁既人

屌一定要倒台
再清算班人

Gay

你老母搞我庭b，唔洗講嘢，聽日西環見

你估佢唔想？新疆佢都捉咗成百萬人，有咩做唔出

謝隊

又拉人又玩襲擊真係癲撚左

唔好咁痴線啦
九七年前我地係大英帝國殖民地
而家講緊亞洲最大金融中心
你地班友仔同我講連黑警都驚
捧香港捧到咁自卑咪撚捧啦

有黑龍賣未？

屌
贊成
流氓政府
我地唔係驚呀？

其實點解最後三甲有vvd份會冇ab
三個金手套
歐冠
每週盃冠軍

路透爆淋病616已經交report比北京要withdraw+反映五大訴求，全部被拒絕

chinghoball

最尾改 做香港人做到咁自卑

黑龍來了

又係wu版?
仲諗緊買多件

仲以為會有歐聯版
訂左件要拎出去甩章

邪王炎殺黑龍波

所以係第四

死港共

好想要歐聯黑龍

VVD拎金球機會大唔大

仆街我兩次過數過都寫process complete但彈返出去basket無清 究竟我買唔買到

蟲泰都拉埋

又拉 痴撚線

想拉晒d人再屈鳩佢地係大台
應該真係無計對抗我地啦

準備潛逃黑警係咁捉人

今晚肯定拉埋大丁
之前又發夢過
宜家又咁高調聽日搞見面會

大丁都搞真係助攻中小學罷課

痴撚線
咁拉埋HOCC啦

又拉幾件 D問題就黎解決哂
港共好波

唔使擔心
實會

夠膽就拉晒百幾二百萬人
睇下監獄坐唔坐得晒

戇撚鳩你拉其中一派都話可以順便分化下
全部都拉真係繼續大和解

830大搜捕

有冇歐聯字

金字/ 英超白字

唔太識呢啲
係咪要自己出去除wu整歐聯章？

我退一億步當果班友真係大台
拉領袖從來唔會阻住到啲人出黎架喎
只會激起更多人
呢啲例子冚世界大把啦屌

應該要

黑金唔值得我買多件，sor fsg

其實官網有無出過歐聯版？想要歐聯章多過WU

新疆集中營好似都係過百萬

屌真係麻煩
個英超章又唔靚又要有wu
好心出歐聯版啦
我今季一件都冇課就等緊黑金龍點知買完都要出去整

巴打會照買之後出去甩定會等？
有無消息會唔會出歐聯黑金同白away, thanks

唔買未必有下水

真係等歐聯開波先買？

直接車晒啲人去填東大嶼啦屌

Nb真係太濕鳩
我怕等等下完左季連買都買唔到
我諗都係pre order掛 仲諗緊

我都諗緊，NB真係好on9......
但出去甩章真係唔知邊到甩得好，一個唔小心甩到柒咗就仆得街

所以買件金字黑龍加件作客歐聯

同你一樣睇法 但出去甩章真係搞柒就收皮
NB出貨量真係垃圾

作客歐聯一出會買
但金字黑龍加個WU 好似唔會咁落場架喎 定係本土盃賽會咁落場？

咁咪無咁易撞衫囉

其實落唔落場冇所謂掛
都係睇個走岩唔岩心想姐

個款*

盃賽好似會
但買金字我覺得一定係印歐聯

如果年輕時你來過熱河路

同意啊 要甩章真係白痴 之後球會字得英國本土有又係on9

12月後加多個金世冠章

冠名真係好柒

其實不嬲有
但以前個牌字無咁覺同無咁柒
我記得當年d鬼佬都係叫聯賽盃做Carling cup

其實贏到嘅盃就唔覺柒

有可能創英超最長連勝紀錄嗎？

但都係冇聯賽冠軍,有意思咩?

J住先

Pink Lin

以前coca-cola盃都係咁叫啦

個名太柒了
我利不屑攞

但人地係單季

連續最長勝仗紀錄： 曼城（18場，2017年8月26日至2017年12月27日）

課唔課好
FSG

想問喺官網買波衫係跟歐洲定亞洲碼？

照破

歐洲

好想綴

BabyGayita 召喚

下面有寫咩碼對應幾多吋

矮撚着唔着到s

唉 又比左錢

支那有好多集中營

有團喎，買

邊到有團？

97分(亞軍)

送中ready

今年挑戰100分亞軍

唔係講笑，今次輸咗真係好大可能
所以判咗條命都要同佢繼續打

今年已經有一個盃落袋，我已經好心足

件褸好似

唔差喎

庭B比黑警除褲搜身

官網話我個電話號碼太短 要多個9個字？

無哂主場全黑

點都唔可以揸頸就命
唔係既話香港就會變到大陸咁一樣
生存都沒意義

短

不自由，毋寧死

咪玩啦 點搞
香港/新加坡電話都係8個字咋喎

死基佬

+852

都話非gay

誓死不降

GAYita呢個名洗唔走

成日都剩係識諗男性生殖器

上次放咗area code
跟住送到嚟發現佢哋寫個電話號碼係
+6565 xxxxxxxx（我唔住香港）
好彩我喺屋企 唔係收唔到

我代表全體利迷原諒林鄭媽媽了

兔妹 不了

777如果有骨氣
就自己宣佈辭職啦

然後再比人送中

佢肯爆老共大鑊真係做港母
不過而家唔洗諗

你估佢宜家唔驚？
搞撚到全世界反共
老共一有咩頭暈身慶，條柒婆比人姦全家都似

byw想問一句
個陣個個J到上太空又射唔出既dahoud去左邊
咩環境佢

黑金有返貨？

廢中講野真係有一手

多仔
皮已收

有
買咗

係多仔打後備
發覺廢中同多仔搶人成日都輸輸
Brandt

夠薑就公開場合講一句已向北京提出辭職等批

秒買左
好撚開心呀

屌冇歐聯版
但都係忍唔住

same
自己甩

中央想自己孭鑊幫777洗白

馬拉維D人示威仲搶埋警車同武器

屌呀又無？
咁麻煩要自己甩

今晚係咪8點抽歐霸

屌，講還講

係，緊急法一出，一齊死

好撚嬲，聽日玉石俱X(唔識打)

仆街 通常講完下場就

巴打係咪癲左

做完ACL reconstruction 好撚痛
死黑警

1日1po

神龍擺尾

唔得呀屌佢地老味
聽日出去, 大家再返黎睇波

聽日利子港島集會大家記得出席

100%既波不用睇了
831出黎
抖一晚
91再黎背水一戰

搞到咁白色恐怖同秋後算帳
香港真係要全港罷市先掂

最主要睇下你有無官網會員同有無人share運費

利打burley 100%閪波

立緊急法，無得再上連登了

回家了

返bb kingdom

香討

Fb 團

飛龍會員訂做699！

而家已經無人理利記輸贏

網都無得你上呀

到時大家要飛鴿傳書

攬炒巴分析得幾好，聽日西環真係好兇險，去盞送頭。一於打遊擊，遍地開花

佢一封地鐵, 點撚樣去
黑警又助攻
777係唔係SPY黎

大英祖國間諜

聽日利子們加油 行埋我果份

其實真唔知佢地諗咩, 可能我唔夠DARK唔夠賤
唔識佢地D政治手段
老共唔會讓步我明, 怕上面班傻仔有樣學樣
但係依2個月黎, 無論條柒婆, 黑警, 定係老共
好多時都係前言不對後語, 特別老共
口風日日變, 搞到班3毛都癲鳩埋

封全港地鐵？

好累 想變藍絲了

你估港共做唔出?

不如宵禁算啦 唔洗煩

下個禮拜緊急法未等如霄禁囉

保重

我去踩線

你痴線架

同肥婆結婚未

聽講擺酒個晚係全牛腩宴

係咪富臨？

好似係

點解777同黑警仲未有報應

打死都唔印今年個膠章

食完仲會屌豬腩

腩交

肥婆個腩

"We will need him, he knows that 100 per cent."

The boss praised @XS_11official's application in training and stressed how we will require his talents throughout the season 👊 #BURLIV

牙短

出口術有邊個唔識

身高177 大約65kg應該著NB Asia Size嘅S定M

M

GB M

聽日會危險嗎？
利申 非前線

如果狗鐵封站一定暴力清場

好撚驚

好撚驚大波蓮有事

唉 611嗰晚都冇咩擔憂 612照出去
但依家個氣氛沉重過嗰陣好多。。。

其實講左好長期戰爭
今日係咁拉人, 就係想你有依種感覺
之後拉鳩哂你

10.1賀佢就梗架啦 但聽日照出
各位手足 唔好比人拉 留得青山在

岑子杰 鍾健平 陳浩天 gphone 周庭
好老實講 話唔驚真係呃人
sor我係咪好軟弱

聖女貞德

屌 啱啱話區諾軒都拉埋

唔係名人
冇咩事
但最緊要見到黑警就好準備走

許智峰
鄺神
譚文豪
林卓廷

應該都無一倖免

驚聽日唔夠人

聽日一定小左好多人出
但係最緊要就係機場, 同埋之後1/10

至少冇呢D議員幫手睇住
黑警可以更加肆無忌憚做野

ASIA L

連登竟然比政權針對

連登仔算唔算威到盡

你估老共無MON住依到?

肯定有啦 泛民驚死無人知通街唱

區軒比人告阻差辦公 襲警
屌那星屈撚夠未。。。

咪講呢啲啦屌你

希望聽晚我仲可以係到同咁多位手足講波

希望我仲可以再上來玩膠、po基gif、笑下奶西同Gayita、問下台長天氣，同大家一齊屌fsg廢中，一齊吹捧神軒

班黑警同政府根本已經同支那一樣啦
政府都算, 擺明係支共分部
黑警做維穩工具仲扮正義
歷史上真係無咩點見咁賤種物種
比人恰到上心口, 仲走去奶人個袋底

咁多位利子應承我，聽晚要一齊睇對搬泥啊

武裝部隊本質就係咁
呢d例子真係要幾多有幾多

機司都拉埋

利對般尼 100%閪波
HKer vs chinazi仲有一線生機

睇個po睇到好沉重

屌佢地紀律部隊黎渣
真正軍訓都未算啦
好似隻狗咁, 邊個有零食就痴去邊個到

與其話係想製造白色恐怖
我覺得更加似係想激到d人真係大暴動然後緊急法
搞咁多野直接d啦屌

冇所謂啦
近代都有國家d軍隊都係咁撚低賤

其實聽日只要齊上齊落
就唔怕
千奇唔可以solo kill
如果入黑就可以番九龍新界玩游擊
因為易走好多
港島只要封鐵同3條隧道就玩撚完

大家聽日約定喺度傾波，好嗎

聽日唔上街 就變新疆

識得有個獌同事有出去發開夢，今朝番到黎係咁寸vvd 邊到值拎獎，火都黎諗緊好唔好send email 俾狗篤佢出黎

係

聽日盡力返屋企同大家繼續講波屌9沙拿

Me2

譚文豪都俾人拉